［7688］NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區（11）

都幾肯定76更衣室出左大問題

唔係小打小鬧嗰種

應該係大爆發

過幾日應該有料爆

閪換少主點睇

mb個樣

睇慣咗佢頹，離隊不遠了

佢值得更好

繼續bin

突發 76人更衣室發生打鬥